mhw呢個走勢6號會唔會350買到

好彩唔急住玩

俾多幾日時間我 ， 白金完全章 我會掉出黎

點都捱到過埋新年
新年後假又放完又玩左一個月
大把跟風友會陸續放

真係想玩既都唔會慳得果幾十啦，已經低過原價

出dlc係咪又買返?

好多人打完主線當爆機

到時已無人玩

求人carry衝完主線之後係咁話隻game好易玩

留名等睇打完冥燈話爆機冇野玩

下年買可能$100 添
但問題係到時仲有住人同你玩

本身有fd陪我等

幾十蚊都要計真係好撚肉酸

岩啦。等佢出番斬龍同迅龍先買啦
最多人鐘意個d龍都唔整左先
都唔知買黎做乜

學生哥得閒就去返下part time啦

啲game唔一出就買就肉酸
唔急住買又唔想益炒家有咩問題

你呢啲學生哥去返多啲工就啱啦唔知搵錢辛苦

返去問阿媽拎零用錢啦窮學生

數位版囉戇鳩仔

鍾意買實體又戇鳩
你早買咪早享受我遲買咪平成舊囉
做咩啫你

之後唔係有新event 打咩
都未夠我之前打gundam breaker
Extreme 一關打成個鐘痴線

依家又唔係炒到600$然後話你依家新出唔即買正窮鬼，
已經炒唔起仲要平左，
你今日買，
拿拿聲新年前爆左主機當爆機賣左佢你直頭賺左啦
呢啲連線為主既game一兩年後出新一集，
個個實賤賣添，你到執黎同fd玩仲抵啦

哇 平左成30蚊

本身諗住長揸而且都唔想買二手